一人n個今次跌市學到/重提的教訓

1.一買即升>即刻set本身個價止蝕(對於大起大落的股票)
2.就算冇set止蝕>沉沒成本都唔應該考慮

利申平均454入7股tesla
year 1 可以扑暈自己4年
In Elon Musk, we trust

學生股神就收皮啦

year1開始學 有前途 記得sh 分分鐘跌一半提埋你